1Q題 點解好人特別蠢

因為佢地好on9

jm9?

你係一個好人，你值得擁有更好

點解靚女通常都係我？

因為愛很美 六福珠寶

你發福豬肚就真

你不配做對象 可惜佢善良(on9)

樓豬豬係絕世大好人

我是一個絕世大好人
friend zone的冠軍